八大science grad過英國可以返咩工

非專科可以返咩工?收銀?定送貨?

?

連登仔冇人讀水泡?

樓主讀science去乞食啦